革命系KOL伍公子主演史詩級巨作《孫文的野望》

九龍尼亞漫畫部:
活人拳法家:
金剛Crew:

唉 對唔住 我錯了 我是中国人 美國人都要喊中国人的中国人 PEACE!

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

又幾高質

喺CUP周不時有孫文的野望連載，真心應棍

有d位睇唔明 訓醒睇多次

智商門檻高過之前果兩條

好撚正我想起班食人血飯頭
抽得好應
攞位-每人限攞一個口罩
課金-聲稱俾錢手足,交學費,乜撚野千個爸媽

又扮智者周圍抽吓水
有神快拜

高汁

一入去就見到達哥…個廣告

大師永遠都站在小眾的一方
太高深
get唔到
其實係咪漫畫廣告

都幾高貿

成條片好有心咁帶左好多message出黎, 例如頭一分鐘咁
1. 開場拍片角度，仲有呢句：拍youtube!拍youtube! 暗指好多youtuber食人血饅頭
2. lennon wall呢d和理非野要勇武做埋
3. 革命係咁搞架咩? >笑鳩左膠抗爭方式唔太work
仲有好多 自己唸

睇多幾次其實唔太難get ge

房客之於屋主，有如中共之於藍絲。利益所在，投入太多，即使短期回報再差，都不願抽身，只會double down.

唔夠大j高汁

乜我原諒左你咩？

之前佢直播話呢個系列有好多唔會出名話有參與既人係幕後參與
仲話預左得罪好多人

我都係睇返大x d直線抽擊算
屌公仔機就屌公仔機
當年對住網絡黑社會高登都照樣直線地屌

拍得太深,我估好多人會唔明

其實好難明，要睇多幾次，睇漫畫先知佢想講咩

好撚老尷 成撚日扮智者 弱智者就有佢份
點解打手po都推

懶係高深莫測，孤芳自賞，彈出但入又話唔拍充斥小學雞嘅YouTube最後又拍YouTube抽個水都要驚得罪人抽黎托柒，又要驚又要戴頭盔傻hi

深表達手法/能力差咋嘛

最好笑係你班死忠係度自貶，跟佢講埋啲咩智力門檻低戇鳩，當條友神咁拜

無槍無炮 dum 下汽油彈都叫革命 我真係笑撚左
伍公子如果你有槍有炮既 我咪同你癲囉
無既話 你收皮啦 仲笑尻人地和理非抗爭
個個和理非變勇武 無槍無炮就送頭啦
擲汽油彈叫革命就收收皮先啦

想搵返YouTube條水咪出聲囉，咪俾我批死條友又會話要出山指點世人個啲濕鳩嘢以為自己學識淵博果下真係好撚尷尬

有幾深呀？
睇得多伍公子post 就知佢佢憤世嫉俗 自以為是既人
一睇就知反串啦
如果你無點留意伍公子 唔會怪你既
如果你有留意就

好心啲死忠唔好成日當條友講嘅嘢就係真理啦，咁樣只會反映你哋個智力門檻好撚低

當個AL 失敗者憤世廢青當佢係神咁拜
啲人對佢既崇拜拍得住對國屍

讀書失敗冇所謂，但唔該唔好扮有學識啦。佢條撚屌以為自己熟讀過中學嘅歷史科，就好清楚革命係咩一回事只能夠講佢幾熟打機嘢，玩aoe可能都有一手嘅

豪哥腎仔D戲好正

睇咗上面啲留言，我開始明白養haters嘅作用

上面果兩隻haters係咁狙擊，推左好多下post

又要黃色經濟圈
又要鬥黃
又要屌人食人血饅頭
叻仔

鬥黃嘅另一個極端：鬥唔黃

2021年 黃絲人數：700萬

唔明條片有咩唔啱聽

果然香港觀眾係唔抵得叻過自己嘅人上位
條片有少少寓意就話人懶高深，有批評就話人憤世嫉俗。講到尾就係接受唔到有人諗野比自己更高層次。
唔怪之得香港咁多垃圾youtuber可以紅，下下畫公仔畫出腸嗰d片觀眾就覺得好貼地好有道理
香港人繼續揀啲比自己低智商嘅youtuber睇，捧紅d無料嘅垃圾

Haters gonna hate

啱呀 因愛成恨好得人驚

有冇可以講得出深喺邊度
你講深入嘅嘢點都有啲理論基礎去講啊，但一啲睇唔到喎大佬
純粹抽水講幾句隱喻就話就叫有深度，恕我唔識欣賞

睇下鄭立原作活人拳畫個漫畫
你代入下個tone就睇得明

伍乞兒班fans得小學程度
係咁上下

啲人曲線推post?

真

多謝你繼續推

睇嚟上面好多人冇睇過孫文的野望
伍公子今次只係用短劇形式去演繹返原作者個思想出嚟
所以冇必要再透過佢本人嘅學歷或者人格去謀殺呢啲思想嘅價值
如果你認為條片只係單純嘅抽水，咁你都係出返去睇大J啦
想搞革命唔係靠一味死衝，讀書並且接納唔同新思想都好重要

推

其實有幾難明 畫出腸咁款

哈 個討論方向錯撚哂
冇人傾點解讀條片 冇人傾條片拍成點
成班人針住公子個人去打
跟住變左2邊罵交

見到革命2隻字d 五毛衝晒入黎屌 幾好笑

佢自己咪又係人血饅頭過放埋自己落去呀嘛。
連登就係咁，越霉越臭越追棒，懶特別。

好撚失望
真係有心製作既拋磚引玉片就冇咩人討論
出面成堆花生講電妓同夾公仔機就上撚哂熱門
搞抗爭搞革命喎

又淨係識搬大丁出來踩其他人係唔會抬高到自己，但伍公子個人生一直都做緊呢樣嘢，講真不想浪費人生去睇伍公子或者大丁

咪成日將你地個套加落人地身上，事實係冇咩人覺得佢啲嘢高質，孤芳自賞一言不合就話人低智商領悟唔到，事實係條小丑扮完孔明

又話唔想浪費人生睇但上面幾個留言都係佢,幾好笑

班友成日都有槍有炮先係革命
知唔知共產黨最中意講嘅顏色革命就係和平革命

天鵝絨革命就係其中之一

電莖果邊都係有班打手針對sigma人身攻擊先搞到嘈咁耐
本身人地完勝可以結案嫁啦

有邊個會話自己係冇心製作有啲嘢唔係你話係就係，要講搞革命就唔該操下個body先，伍公子又瘦又削排骨咁，係咪以為咁樣子彈難啲瞄準？

柯屎嘅時候做返啲類似嘅嘢，屌下你班死忠就最適合

3. 有啲人成日話a招work b招work又互踩先係問題

你都幾九唔搭八下，有病睇醫生

好值得課金

樓主pin呢個啦不如

成隻小丑咁，但原來柯屎都浪費人生不如唔好柯啦積下積下睇下幾時死

叫人唔好將自己果套加落人地身人但轉個頭就將「好多人覺得佢啲片唔高質」加落其他人身上
同埋個結論又係點得返黎？定其實係你眾人皆醉我獨醒？
同埋大佬啊我幾時有話人智商低而家係屌緊個瘋狂炒花生而漠視討論既風氣

Anyway都多謝你幫手推PO先

最鍾意第二集

搞到好想睇孫文的野望

叫班hater情何以堪

反到無嘢好講就講身型 師兄好落力反

槍桿子裏出政權呀
你當中國共產黨係捷克共產黨咁
內部有良心覺醒 自願獻出執政權 和平革命呀？
你會唔會對中共可以咁樂觀？
中共入面果班係特權階級 係奴化左既人
係古時被儒家忠君愛國思想被扭曲成黨要臣死臣不得不死既愚忠精神
佢地利益同中共融為一體
做個堵下路 擲下汽油彈就可以香港獨立未免有d癡人說夢

而家我係講緊革命個定義喎
唔係主張對付共產黨一定好似左膠咁和平喎

如果你理解錯 我同你道個歉先

只係講樣最顯而易見嘅事實

討論條片定討論個人

當年高登果次係大J自己柒喎

推呢個

Pin呢個

原來係鄭立

台灣人會唔會睇

咁公道啲講
漫畫入面嗰種feel從來都好難可以係現實重現出黎
我覺得佢拍到咁都可接受

佢改到貼地啲姐

第一集對應角色

孫文=政棍、抽水Youtube8
許賢 = 普篇人云亦云沖沖子 （自稱勇武派）
豪哥= 普通泛黃香港市民

第二集對應角色

孫文：泛民
許賢：抗爭者
豪哥： 支持抗爭者既「家長」

俾腎仔做孫文好過

上面條友叫人唔好盲撐但係自己就盲屌，真係笑料黎

你講啲嘢自相矛盾都係顯而易見既事實

踩其他人係唔會抬高到自己應該係講緊你自己
大大巴車落自己到?

簡單講成班藍絲成日以為同中共坐埋同一條船出海，但班友明明做緊撐船嗰班奴隸但成日以為冇左上邊坐頭等嗰班權貴會死成條船會沉，所以只好再比力d去撐船，有人反就屌反條友，要搞革命唔係要呢班人支持等同反清當年都有班人擁護皇權，最後革命成功班友都冇出過一分力，成功左班友都只能安然接受，所以同藍絲屌係冇意思，爭取中間派支持先係重點

今次台灣大選就係好好例子，支持菜菜子一派（包括我），主要唔係要改變藍營班廢佬，主要係爭取中間派支持，藍營只會輸得越嚟越慘，因為班廢佬韓粉會死，後生反而越黎越多

台灣人畫家
香港人老闆

好似係

真點高質，推上去

《孫文的野望》第三集

想問下d人今次睇得明未 畫公仔畫出腸